估計個強姦犯係住係彩福/彩盈/彩霞 。

而且應該係無業/失業/返炒散,
佢本身只係諗住劫財,一個人窮到千幾二千蚊都搶(第一次條女追住佢既時候,佢唔會知道佢銀行卡密碼) 應該係好折墜,好撚梅先會冒咁大既風險
雖然果度好多巴士站,但覺得凶手極度熟悉現場環境,如果無睇錯新聞既話佢第一野逃走既路線 應該係安全既地方(屋企),正常人俾人追既時間,一定更加唔願意跑入陌生既環境,所以佢應該係居住係呢個區域既人士。
佢因為太梅,好耐無搞過女人,所以見到靚女學生就忍唔住願意冒更大既風險去姦佢。似住係呢個區域既公屋既腥港人黎

Check曬附近咁多座嘅CCTV應該就無得走

佢始終會帶返眼鏡 佢咁窮亦無可應走得去配CON 而且應該唔敢出街住 check晒所有cctv由果日開始清晨進入大廈無左出過黎既四眼仔

佢返屋企已經上咗鏡啦？

Btw又係你

我意思係果日返左屋企影到而無再出現過既四眼閪

頂你

咁個學生認得佢著咩衫嘛

你係。。。馬國明？

對呀 不過見新聞好似無寫過🤔

小妹不是 見笑了

因為驚個犯會走佬掛

佢呢啲死折墮窮撚，去唔得去邊 分分鐘返大陸都唔夠錢 我知佢連犯案著過既衫褲鞋都唔捨得dum

點解我會覺得係個女仔作故仔，佢冇俾人強姦過，係另有內情

快啲拉到人就好啦